若你此刻點起煙會否想誰

是我吧在兩個空間 做著相同動作

諗生存的意義

🚬